連登巴膠怒屌5B半粒鐘一班暨恥笑送殯員半路被收皮專區

今次輪到邊個中1001唔開post

連登巴膠專區

連登巴膠專區三毛名單：
• R730（歿）
• 56185@258D - #271600
• 秋本_五十鈴 - #54058
• N700S - #57827

宜：Block7、無視
忌：回覆、爭論

膠talk語錄：

1） （路線號）班客搭（其他交通選項/行路）都得啦，係佢地咁鍾情巴士。（地區名）真係好令人討厭，條條線都用幾十部車霸咁多資源，搞到其他地區唔夠車用，應該全部減一半用車量就差不多。

2） 你屋企樓下有全日（地區名）線就唔好係度講風涼話，係度盲反 ！！！！！你唔用（路線號）唔代表其他人唔需要搭，否則為什麼區議員和居民要不斷爭取？

3） （鐵路接駁路線號）係阻礙（地區名）巴士路線發展的絆腳石，最好取消左佢，做好對外巴士服務。

4） （起點）可以去（上車站位）搭（路線號），步行也不算太遠！

5） （持份者）對（地區名）存有歧視及欺凌態度，鐵證如山，甚至早在（時間點）前已經出現，咩野（上述地區人士之戲稱）論，不攻自破。唔認同唔緊要，歡迎拎數據拎道理黎插到我口啞啞。拎唔到既，可以唔出聲唔使理我。又要出聲，又剩係識含血噴人人身攻擊，咁叫高質素既討論？除左含血噴人人身攻擊同留低個負皮，還有甚麼板釜？

6） 呢度部分人只係識盲反（路線號），盲反（地區名）巴士線，非理性討論，毫無建樹，一啲出色都無。唔高興，意見不合就只係發惡話飛走（地區名），毫無建設性。

7） 總之任何反對改善（地區名）巴士服務的人，就要被聲討。

8） 其他人要求改善其他地區服務就得，我地提出改善（地區名）巴士服務就講乜都唔合心意，根本就係盲反。

9） （地區名）點解可以做到大帝，獨攬（全/各）區所有（路線種類）線？

10） （地區1）成為改線絆腳石囉，有條（路線A）都要死攬（路線B），呢啲咪真大帝囉。整個（地區2）對（路線B）既期望就係改快，改都唔改就取消，會唔會過份左啲呢？因為（地區名）反對，就要推倒，而（巴士公司）又要咁聽話，我真係唔知係乜野道理。

11) 當個世界係圍住 (地區) 轉當正自己係地球中心的野，無野值得睇，但班人批鬥 (區議員) 就有問題。

12）住(某地區）二線地區唔係仲諗住有跨區線呀？ 自己出（某地區）市中心轉啦

5B 20分鐘一班
電車紅van更稱心

巴膠大戰一城居民仲勁過地區混戰
成400個cm

紅van北流水線仲未執

仲有英師傅頂住

hello 我想問下你地會唔會幻想屌巴士個死氣喉

日中好似都已經無人揸

咪撚傻啦

因為我有個friend係巴膠 所以我想問下係咪正常

Tender Reference
Contract No. HY/2020/12

Procuring Department
Highways Department

Subject
Demolition of Down Ramp of West Kowloon Corridor at Yen Chow Street, Sham Shui Po and Construction of Walkway Covers in Sha Tin and Southern (Remaining Works) Districts

Description
The works mainly comprise: -
demolition of an existing 180 meters(m) long down ramp of the West Kowloon Corridor at the junction of Tung Chau Street and Yen Chow Street, Sham Shui Po;
modification/reconstruction of existing footpaths, carriageways and other structures to be affected by the works mentioned in (a) above;
construction of a walkway cover of about 485m long at Lok King Street of Sha Tin District;
construction of a walkway cover of about 40m long at Pok Fu Lam Road of Southern District; and
ancillary works including public lighting, drainage, landscaping and environmental mitigation measures, etc.
The works are scheduled to commence in June 2021 and will take about 18 months to complete

RIP & 瑪麗醫院轉車站

講就講屌死氣喉姐

咁快推爆

你個fd琴晚有冇搭最後一日服務既巴士
有冇係FB屌區議員